不如整個合集推介各位國內同胞到港嘅好玩好食好買好去處

來香港消費吧一定不會省著錢
就要花一點兒吧
別省著買包包
去迪士尼咱上海迪士尼也要 幹嗎出門
去海洋公園太士了 過時了吧
去山頂有甚麼好看 蠟像館咱河南也有
就跟著我們住在香港的愛國民介紹好吃的好玩的好買的好去的給各兄弟姊妹吧！

先內熱褲小妹妹推介

推薦同胞食的放題 ，她推介大家去兆萬中心吃放題，信心保證，隨便一間也好吃
我也吃過這刺身（三文魚， 赤蝦）特別肥美特別生鮮

LIHKG @ 小米

兆萬中心
任何一間放題
牛逼死了

弘~
被你搶先

我男友吃了海毛蟲才兩個月，現在每晚都給我爽到嗨翻天！

旺角朗豪坊對面小食鋪
大食夾抵件

巨龍 真對不起
這個萬分推介的
我們住在香港的有誰不知這是隱世餐廳
可能聽到的是不好吃但請不要相信
這些是假的 是同行的打擊

這個不得不推介
這個燒賣和魚蛋特別好吃
我們論壇也有位小妹吃到上位了
捧！